每間學校總有幾個公廁

啲囡囡做公廁係咩心態？性慾太強？

嘟

啲青頭仔俾完第一次佢地之後就會當佢地神咁拜連兵都不如慘過做狗